今日lunch幫老細整電腦 竟然比我發現左一個秘密

我係公司it部既 今日收到call話老細部電腦壞左
咁我打算趁lunch時間快快手整埋就出去嘆個靚燒雞

點知整整下突然有人開門 我即刻9秒9哩左入個file櫃度
我都唔知點解我要咁驚 一開門竟然係老細帶埋佢秘書入黎
老細刪埋門 然後坐埋位笑騎騎咁 個女秘書就自動波除佢條褲

屌等我仲有d冧呢條女 原來又係臭雞 突然有個男同事開門沖入黎 老細褲都著唔切 坐係度聽佢講 好似話唔知咩飯盒啊微波爐咁 屌呢d都唔重要啦 老細三兩句打發左佢走
依家同個女秘書大戰緊 睇到我扯到恆曬 lunchtime就黎完
啱啱拍左片
片就唔share啦 大家覺得我應唔應該威脅個秘書好

好 反正都係臭雞 屌到佢反皮
唔好 其實佢都應該係比老細迫良為娼

樓主收收皮

冇片，你都係走喇

純文字討論？

又撚

有時第一個post好笑
第二個可能都仲會好笑
但第三個打後就做多左架啦

我啱啱比同事揼左我盒飯落垃圾筒

無片嘅睇住收尾幾年

想睇曬咁多員工個story line

老細條J有咩咁好睇

連登仔下個post 應該係用個飯盒做第一身 出post

整一個糧尾既同事，無錢食飯，諗住行去飲杯水點知見到垃圾桶有盒飯既故事

故事似曾相識 以前有個講日本女boss

唔理你真定假，當你真先
有老細唔威脅走去威脅條女？是咪on9

燒雞好唔好食

第一日上連登

咁你又睇

點解唔開係創意台？

印度老闆推介 d雞又嫩又滑